【光 復 香 港，時 代 嘴 砲】 千祈唔好繼續抗爭！

美國要通過人權法！鬼佬要和平！
唔好比口實鬼佬推動唔到人權法！

唔好再抗爭！要等！
可以拆舖但係唔好拆得咁離譜！
我支持革命但未係時機！
等待時機我肯定支持你！
放棄抗爭吧！中共好犀利！

五毛輕鬆破壞抗爭
要做既事係不斷推 post
推支持臨時政府, 推支持抗爭創意既post
問題係, 有一大班人上連登, 但係無人願意正評同推行動post
咁連登就會超容易被帶風向
五毛輕鬆破壞抗爭
五毛破壞抗爭方法：
1) 引用國際疑似反對抗爭既人既言論（引導香港人將抗爭外判比外國）
2) 意圖將抗爭規模縮小（ＸＸＸ可以，但需要唔好做ＹＹＹ）
3) 引用梁天琦言論並曲解（唔好傷及無辜，但將「無辜」定義延伸到無限大）
4) 表明不割但實際割席（最底留句光復香港時代革命，但其實反對革命）
五毛意圖將抗爭留係舒適圈，令香港人懶得增加抗爭寬度深度，繼而比時間共產黨回氣同埋應對呢個程度既示威。五毛唔會同你辯論，五毛唔會解決問題，五毛只會將輿論導向至一個對於共產黨舒服少少既位置。

千祈唔好繼續抗爭！

拉

廢話

出面主流風向

千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！千祈唔好繼續抗爭！

五年前唔好刺激共產黨
五年後唔好令鬼佬唔開心

一個所羅門話曬事，咁點解當初要抗爭

唔 好 X X X，會 影 響 到 人！呼 吸 都 會 有 二 氧 化 碳

硬膠膠?

嘗試滿足主流連登意見

我對於臨時政府嘅唯一意見係
宣佈為中華民國香港特別臨時政府呀
一個中國嘅問題,同時引起各界更多嘅關注

可以